---
title: Потоковая обработка данных с Apache Flink
subtitle: "Потоковая обработка данных с Apache Flink / пер. с англ. В. С. Яценкова. – М.: ДМК Пресс, 2021. – 298 с.: ил."
authors:
  - "[[Фабиан Уэске]]"
  - "[[Василики Калаври]]"
publisher: "[[ДМК Пресс]]"
totalPage: "298"
cover: "[[Потоковая обработка данных с Apache Flink - Фабиан Уэске, Василики Калаври - 2021.png]]"
publishDate: 2021
isbn10: 
isbn13: 978-5-97060-880-7
tags:
  - flink
---
Описание:
Начните работу с Apache Flink, фреймворком с открытым исходным кодом, на котором основаны многие крупнейшие в мире системы обработки потоковых данных. В данной книге вы изучите фундаментальные понятия параллельной потоковой обработки и узнаете, чем эта технология отличается от традиционной пакетной обработки данных. Ф. Уэске и В. Калаври, занятые в проекте Apache Flink с первых дней, покажут вам, как создавать масштабируемые потоковые приложения с помощью API Flink DataStream, а также непрерывно выполнять и поддерживать эти приложения в операционных средах. Потоковая обработка идеально подходит для многих задач: подготовки данных с малой задержкой, потоковой аналитики и информационных панелей в реальном времени, раннего оповещения и обнаружения мошенничества. Вы можете обрабатывать потоковые данные любого типа, включая взаимодействия с пользователем, финансовые транзакции и данные интернета вещей, немедленно после получения.

![[Потоковая обработка данных с Apache Flink - Фабиан Уэске, Василики Калаври - 2021.pdf]]